喺駱駝漆執到銀包

有無人跌咗
入面有齊身分證 八達通個啲
Tg:
如果今日無人攞返 我就唯有交俾狗

Pish

推

仲用boy london 應該都有番咁上下年紀
我估應該都無上連登嫁啦

係咪印仔

係啊
擺落樓下更亭同狗都信唔過
所以放上嚟搏下

有無學生証 工作証 有無電話聯絡到事主

似廢老用

佢去咗英國 唔會啦

擺去屌觀塘老母群組試下

果個老翻印狗嚟，真印狗要去英國會成個觀塘搬過去

無啊 年紀都唔細
百佳儲分卡就有張

@慘過番印度

google 下個名

比狗算啦 相信入面都唔多錢 啲狗都唔貪啦
最緊要啲證件姐